屌你老母過新年真係一件煩到仆街嘅事情

日日比老母捉去人地屋企拜年
又要講嘢應酬人，又要比班仆街問野
搞咁多野我寧願唔要d利是都唔想過新年

樓豬有女朋友未

有女朋友未呀？

識你咩on9仔
乜水啊

同錢作對？

利是有幾多

鬥得幾多錢姐
返半個月工都有啦

你書又讀唔撚到，女又冇，咪覺得俾人問好撚煩囉on9

on9 除左呢d仲有大把野問

考大學未呀
畢業未呀/搵工未呀
有女朋友未呀
結婚未呀
買咗樓未呀

好撚多野問啊
好唔撚想答

D習俗先奇怪……我老母話初一二唔可以洗頭

做晒上面野
就問生仔未
搵學校未
畢業未
個仔拍拖未
永世狂loop

今朝起身牙都未刷 即刻去沖個涼先

20蚊 買起你半日陪坐
最低工資都無
真係做鴨賣 都不如

咪係